沙嗲王現金券

有10蚊沙嗲王現金券
今星期三到期 有人啱用請PM
可約荃灣西/荃灣/葵芳/荔枝角站

唔貪心 淨係要5蚊ok?

我有$36

冇啊 得一張10蚊
啱用既約個時間拎走佢